黃洋達: 梁頌恆周圍ENDORSE人參選係因為窮得濟要R人請佢食飯

汪洋日日叫人課金又爲乜

而家係幾個候選人都聲稱有梁頌恆 endorse，如果梁頌恆嘅名聲真係過街老鼠，使乜搵佢 endorse? 又唔見有候選人話有陳云根 endorse，叫大家支持佢?

仲聽熱狗?

唔好再貼佢d野啦 , 好嘛 ?

咪撚再聽熱狗啦
節目冇內容， 成撚日借d2叫人課金

不過佢地應該好快摺架啦
前排cut左咁多野

垃圾黃洋達
垃圾本土

半斤八兩